元朗、錦田網友注意,搵到呢隻唐狗女可得$30000

幫推， 錢可以揾過， 但自己心愛既寵物唔會揾得返

i mean, 無能力揾得返
祝人狗團聚

推

冇collar 唐狗樣 好難搵得番

唐狗冇重酬好難認
見到似既就叫一聲CiCi啦
叫佢佢會唔會應?

打撚錯, 冇collar
自膠一打

好得意

$30000唔夠？

幫推

錢財身外物
希望佢快啲搵返愛犬

比老衲執咗